叫春

我也知越是幻想不准想你更記得起

88

靜啦屌

含啦屌

mk

hi

on9?

你

Bye

唔脾

哦

做咩po我

巴士

雞脾

吳脾

吳生

嗯

你生

喔

佢生

嘻

你生bb

嘿

我冇紫宮

呵

葉b

做乜春

春

醒啦

凱都

飛機我感多次

我到了

呃

我得手腳趾公

呀

怎麼了

斬左去

出完街返屋企啦？

佢都無街出

陪你？

我唔駛人陪

我陪

大把人需要你 but not me

Who

自己搵

搵唔到

做下其他野先囉 人生大撚把野做啦

冇晒lu

4左佢

快了

都得

冇街出呀dllm

手腳都木用

好

你個樣最有用

又屌

一言驚醒洛克人?

有 係鬼屋返工 唔洗化妝

冇動力典好

方便

你呢

撒網正仆街 dllm

好廢，你對我好少少就心動，
好彩放假見你唔到

我

抵死

係

你呀

知啦

餓鳥

搵

食

好難

懶煮

無女無人生果d fd?

叫少一日得唔得

人生木意義鳥

no la

悶嘛

想食m記 懶買

乜乜送

貴

好想食宵夜呀

bye

買

又bye

買俾我
唔想落街

衰仔，唔訓仲係到上連登！
成日上連登識埋啲豬朋狗友

我都唔想落

媽咪

懶

我愛你

叫下先

我都愛你

hi on99

Mk糖

幫我

好耐冇見

尋晚唔見你 去左邊到食囡

我有出現囉
你扮睇唔到我咋

扮乜啊你

我有開post架

你好

地址

我好

葵涌

好遠88

嘩屌
仲唔瞓

今日訓左晏教，u2

我都係
快d去瞓啦你
唔好又通啦
唔健康呀

冇又呀